# devops-netology


#в будующем будут проигнорированы файлы в папке terraform и субкаталогах

#будут проигнорированы файлы с расширением 
	
	.tfstat
#Также файлы содержащие в название 
	
	.tfstate.
#будут исключены файлы логов начинающиеся 
	
	carsh.*.log 
#Будет исключен файл 
	
	crash.log
#Будут исключены файлы с расширением 
	
	.tfvars 
#Также фйлы содержащие в конце названия 
	
	tfvars.json
#Будут проигнорированы файлы 
	
	override.tf, override.tf.json 
#Также все файлы заканчивающиеся на 
	
	_override.tf и _override.tf.json
#Будут проигнорированы файлы конфигураций консоли оканчивающиеся на 
	
	.terraformc 
#Будет проигнорирован файл 
	
	terraform.rc
